laowa 12mm f2.8 fe

有冇師兄知道邊度仲有現貨,thank you

淘寶

有無問過 窮x 同埋 rainbxw

問咗喇, 兩間都係冇

C-Shine
呢間係星際唔錯架

今日係依間入左15mm

有無af 廣角定焦揀

巴打用咩機？

samyang有14 af

我諗都係唔好揀, 雖然係新一代, 但都係變形金剛